硬件大師請指教(接頭問題)

小弟用緊1060 6g mini 技嘉果張
本身有個mon插緊DVI
呢排想買多個整雙螢幕
問題黎喇
個mon HDMI / DP都得
但係我顯示卡插頭有冇DP...
因為我上網搵就話有，但係我望落去淨係得個HDMI
另外想問，hdmi同dp之間係咪有大差距
小弟不才，盡情屌我啦

小弟on9到震
原來有舊黑色的野塞住左個洞
搵到了
多謝大家入黎想屌我
完post

Dllm
Google hdmi vs dp 都圖文並戌啦

召喚肥絲